31000入左熊，今晚加咩餸好？

全牛宴

北水開始發力、你諗下揀邊度跳好啦

加山埃

隻熊打靶之後拎來煮

上返30570再殺落去
今晚加對牛波子做dinner

留返幾舊水飛的排隊上ifc 啦

宣布一日半熊市正式結束

今朝明明跌到Hihi
啱啱行過見到電視 跌得90點

炭

樓上個班仆街笑鳩我丫啦

你諗住係邊度跳

你加老鼠藥啦

貼返幾舊水俾你跳

煮你老母呀煮

賺左幾多

上個禮拜入個隻遠熊+113%
依家換左隻近DD既熊

好叻呀 好勁呀 股神呀

多謝
牛市股神？我呸！

牛市股神算係乜
熊市股神先係高手

等睇樓豬發達

食牛屎啦

今日點算

聽日又加餸

你食熊屎啦

咪話我唔教精你地
即市入月尾到期tesla $800 call
唔貪心聽日你地都可以加餸

隨時聽日綠燈

食完tesla call再食牛

有冇連登仔想跟我一齊殺牛

好勁呀股神 連登仔皆醉樓主獨醒

擺明

叫左你班蛋散走架啦

麵仔落左聖旨喇 宜家有半個鐘比你走
聽日你熊皮都冇埋呀

今晚繼續追call
TQQQ

樓主好勁

牛宴已完席
今晚一齊食熊掌

樓主可唔可以分享多點

屠熊

Gchi睇有尾水？

美股調整完但要睇反彈力度
依家都係day to day
但應該至少補返上面D裂口先再跌

Hsi?幾時嘅裂口

美股呀
港股既話388牛

勁買認購點睇

目標價睇幾多

$550先，突破唔到既話form H&S
大回調落$418
不過都係純粹個人推測
我自己短期內都唔睇好港股所以trade都係day to day bases
儘量keep 現金多等調整完再買平貨好過

港股我只玩牛熊或者正股

好撚勁 可唔可以多點蒲頭